[未夠多]上環文宣已被處理

請每人最少帶一支係身，要全香港所有市民同遊客都要睇到

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

琴晚重係度

元朗都要帶呀

政府平時做野又唔見咁快手